屌你老母KFC，環保走蓋走飲桶又有膠兜

以前用膠籃
宜家轉用膠兜裝雞

最弱智啲飯又俾個膠蓋 有柒用

借環保個名黎 慳成本